[mpf撚]僱主冇幫僱員供mpf

做左份pt就一年
僱主開頭話員工可以自己選擇供唔供mpf
到而加都冇左回事
仲要平日糧單都冇張
比老細搞到辭職 諗住告佢上勞工處
次次返親pt都冇好結果

推到有人睇

有無418
無418 老細可以唔洗供

姐係四個星期連續每星期返夠18小時？

往死裏地推仆街無良僱主

係

PT唔過某個數係唔洗供嫁

搵MPFA投訴

唔駛meet到418
受僱滿60日僱主就要供

冇糧單銀行户口都有出糧紀錄啦

你返咩工種同埋做左幾耐？
有無418同埋幾錢人工都唔影響
僱主點都係要供

大把人都係咁

Full time 都一樣我係期中一個

自膠
樓主呢個case僱主要供
直接搵mpfa佢就收埋

你唔報，佢唔報冇事
你報，佢唔報，佢仆街

我返pt sales架你地有冇追究到

屌佢死撚緊 死仆街玩9我 以為我地唔敢出聲 試我地底線 撞正我呢個癲佬佢唔好彩

我返左差不多成年pt sales啦

搵mpfa啦 佢地會處理

多謝各位留言既巴絲 因為小弟真係年紀輕輕 未搞過呢d野